強烈要求三萬警察築城人鏈圍封油尖旺武肺區 守護香港

G持

養犬千日，毫無建樹